體育台係屬於籃球嘅，唔該腳波撚躝

你班腳波撚明明係成個連燈嘅毒瘤，日日係度假膠，蝦蝦霸霸，仲好意思話體育台係你地嘅 唔該你班腳波毒撚去翻現實call g 算，呢度係屬於我地籃球撚嘅

yes

蒼井空係屬於大家嘅

Read

跟住一齊shout 籃波，籃波

淨係負皮，腳波撚唔敢入嚟挑機？ 淨係識圍爐打飛g

係屬於健身撚既
睇波毒撚出到黎一拳一個

Ching有無食開邊隻gainer?

Push

腳波真係得啖笑
踢咁耐入得一兩球
我睇人釣魚仲刺激

稱霸玩具台

好擔心樓主會比狗咬

g持

駁唔都

腳波撚快啲出嚟講兩句啦

成班係爛地散步撚 得下傳下波 廢到呢

又無技術 又行行企企 成班狗追住個波跑 同我屋企養果兩隻狗無分別 佢地成日係屋企爭個波

底線傳中 入左 無聊到死

留名睇世界大戰

足球咪玩具囉
去一轉玩具反xx就知足球數量係球類身一

你玩玩具玩到手震？

成班傻鳩廢人係個場行行企企掂兩腳波就話去做運動，打保齡球仲多活動過你

笑

跳起舉手
入左
我去做tiger jump好過啦

躝翻入你老母個閪到啦短腳腳波撚

行90分鐘
完
我去玩跑步機好過啦

咁梗係好過啦 有冷氣嘛

問過冰壺撚未

g持樓豬

Logic King?

咪煩啦

ching sick ball

你唔係以為呢度真係你地地方啊？

yes 十隻狗仔喺間屋入面追住個波左衝右衝

垃圾仔
我寧願睇班友走後走去掂下個波
都好過睇你班垃圾懶型射三分波之後air

負評多 樓主係咪應該去黑洞玩？

收皮啦腳波撚，人多就一定有道理？

腳波唔會炒？射親都入？係嘅話腳波就唔會咁撚悶la

我仲整左兩個龍門比隻狗 佢個成日鳩踢 又無技術 見到個波得個衝字 見唔到就行行企企

真係狗都好過足球散步撚

藍波撚又不願面對

curry air 有無睇過波 知唔知命中幾多

比你開反擊post都輸 真係主客場都輸

呢堆會員見都未見過 應都廢時應

散步撚去番石屎地行街啦

籃球一早贏左散步撚 反乜撚擊 搞清楚先好吠

你邊位？

成班唔識

其實日日講都講到冇口水
班所謂波台友係咁 覺得足波就係全世界 完全唔明白個台其實係叫體育台
唔識尊重其他運動

大聲d

威豬

Agger
日日係度圍爐唔悶咩？

岩聽

毛主席係咪都有玩健身？

Noted with thanks

你班腳波囝日日開打J post係度圍爐唔悶咩？

呢個真

咪開左個玩具台比你地囉

唔通睇散步撚 埋門空哂都炒飛咩？ 咁大個龍都唔中

Hawks

踢sucker

動物園個閘爛撚左
成班猩猩走左出黎咬人

啱呀 就係要你地足波囝搬過去 唔係開嚟做乜

聽講狗中意踢波 問下d養狗嘅巴絲

60:84

無人玩玩具

躝啦

一句講晒，藍波應唔應該躝返黑洞？

兩個po都係足波大勝喎

人多就有道理，笑撚死
諗住圍爐到幾時？

民意

睇你9成9都係死毒撚
比南亞細路恰
我係你柒左就唔好出黎吠啦

體育台係咩運動都包
但足波就當正代表全世界 冇尊過人同運動
照足波人邏輯 打美式足球就係最佳運動
冇冷氣 有激烈碰撞 個場大 極高體能要求 要戰術

[quote]動物園個閘爛撚左
成班猩猩走左出黎咬人[/quot]
皇馬 巴_真係幾似

我養開狗 自從nba季後賽開始 我唔小心放左成堆狗出黎玩足同散步 仲亂咁吠

可惜受歡迎程度差幾十條街呢

最受歡迎嘅係衝鋒廿一

識尊重人就唔會俾人下下講波台班人乜乜乜波台班人物物物啦
唔好話知咩意思 可能連2個字都未撚知點寫

咁耐都冇腳波撚應我

坐緊係度打Fifa/睇緊波 好撚忙架佢地 俾d時間人啦

用g做自己username就知你地腳波撚幾有質素啦

圍埋一齊打緊飛機啊人地

我打欖球喎. 有無興趣打場真男人嘅運動啊. 無就返屋企食蕉啦. 撚樣

弱智狗搵唔到野駁就夾硬黎
足波囝質素係咁上下

岩啊
垃圾2k冇人玩 又冇玩具直播睇既你地就張就下啦

你估依加鬥大力呀 你唔去打MMA

喂大佬點駁呀
你一下收左腳短撚皮

我打拳 打攬球就好男人？

傻撚連logic都冇
放過佢啦

邊間拳館？

佢邊句有寫到打攬球就係好男人，屈得就屈，臭西
遠視？

人地係以和以貴唔想同人動粗 絕對唔係被人恰

屬於藍波既
平時既post量連足球既5份1都唔知有冇
點屬於你地啊 台狗啲討論區就屬於你地啦
走啦

又用手守龍又用腳踢， 學人叫足球

自欺欺人

用埋牙咬人添

唔跟拳館

用腳踢人地賓周，學人叫籃球

佢跟我學左3年

跟隻臭g學拳

你都未答我問題. 咁你打唔打場姐? 唔好咁多廢話啦

咁你打唔打場欖球姐? 好男人過籃球啦

屌你條濕9, 樓主好有logic 咩. 打完80min 欖球先, 出黎jj 啦. 唔係就留喺屋企食蕉啦. Logic 有logic 又唔見你去完爆DSE

係囉.去眼鏡88 驗眼啦 盲西

無錯喇. Ching 好波. 籃球又可以隨時換人.

挑.咁你跟邊個啊

雖然係唔妥足波囝，但真心，樓主標題落錯左。

玩到過埋post，識玩

你喺人哋個主場
叫人入嚟挑機
足波撚應都費時得閑撚下狗咪算囉
真係同你辯駁咩
藍波有幾場波打下就咁多廢話
平時有冇佔波台十份一嘅Post

貴精不貴多

散步撚開啲post咁低質

ching 唔明 香港 藍球場 總係 爆人 望下足球場 多數落葉吹風 水靜河非 ，只會得啲細蚊放學 玩下
啲腳波撚 唔聚哂係到 又有邊好去呀！

岀去睇下個世界有幾大，唔好做井底之蛙

仲有你中文幾分

講緊跟隊呀 ching

關你蛋治咩我

真心

成班藍波平時見都未見過 借d易上位咁 係咁吠 識打攬球就要同你打場咩 咩邏輯

籃球除左nba 仲有咩聯賽？唔同你講西甲，意甲，英超，法甲，德甲啦 有冇歐聯？有冇世界盃，有冇美洲盃，有冇歐國盃
結論：足球熱門>籃球熱門

藍波都學人有歐聯 有拜仁 皇馬 巴塞 但無人睇

叫啲藍波撚講下皇巴拜有咩人都講唔岀
成日講到NBA就等於藍波
屌你個運動嘅其他league都唔入流

87 又搵嘢講

有就有冇就冇啦學乜撚嘢？

一定要講得出足波隊D垃圾叫乜名架咩？ 喂大佬我睇籃波㗎bo 乜撚嘢X超X聯關閪事 依家係咪睇乜運動都要奉旨睇撚埋足波？足波係乜撚嘢咁矜貴 依啲垃圾冇人想睇就係冇人想睇 班足波西一撚日到黑就係係度逼人睇 事必要我地睇班on9散步

冷氣運動，同打保0差唔多

講緊籃足又講乜撚嘢其他嘢呀，玩撚夠未呀？癡撚線

籃波撚猩猩唔識字
講緊皇巴拜籃波隊有正選都識唔哂呀
定係你唔知皇巴拜有籃波？
原來籃波撚視野咁狹隘，歐洲啲大球會都唔識
咁又係，籃撚咁撚蠢記唔到咁多嘢

猩猩智商低啲

毒撚先玩腳波

支那FIBA 排名：14
支那FIFA排名：82
連垃圾自私支那都可以咁高排名嘅活動同人講好講團隊合作真係唔驚笑死人

On9仔一大個
連歐籃都唔識衝岀嚟柒
冚世界打美帝league?

睇波一撚定要睇晒咁多league，又一goodest logic，好撚癡線。睇晒會識飛定係有獎品？有睇就有睇冇睇就冇睇架啦好撚最奇咩
你班足波囝成撚日要睇足波就係真

睇留言啦7頭

咪證明中足垃圾，仲可以有乜講，白撚痴。

擺低一句好撚型？

冇話叫你要睇哂，不過連歐洲大球會都唔識就廢撚咗啲囉。一句講哂視野狹隘
講到尾都係小朋友追星咁，稱唔上熱愛(都唔同你嘈係咪運動)

你個垃圾運動連衝岀美國都做唔撚倒
仲想染指連登係咪傻撚咗
睇NBA做美帝狗咪算囉
學人講自己睇藍波
連有歐藍都唔撚識

證明籃波玩個人唔洗合作囉

足波囝連人地睇邊樣都要理撚埋，會唔會好忙。

打籃波唔撚洗合作，你究竟要有幾撚無知、白痴先講得出依句？

識就一定要睇埋？低撚能。

冇話要睇埋，不過一兩個人名都講唔出就收皮啦

染指連登
今日先知原來呢度咁神聖

問題係你識都唔撚識

冇睇點講呀你用塊閪諗嘢？

岀名自私嘅支那都可以排咁前嘅活動仲可以講要合作，你究竟要幾撚弱智先講得岀依句？

冇睇就講唔到

識左會點？傻鳩

冇合作咁打乜撚嘢波，你個腦係咪塞撚住左？

冇。
原來見倒藍波撚連自己個運動係點都唔撚知
撚狗撚得開心啲

垃圾足波狗講嘢係大聲啲，真係當自己連登明星。

猩猩自問自答十連

其實講左咁耐 你邊位

睇撚晒冚世界聯盟先得架，足波仔教路

支那都排咁前姐係話唔撚洗點合作都可以靠一兩個carry 囉 垃圾

您美帝外乜都唔識

最好笑
無論足球撚幾咁低賤
藍波撚都係唔入流

唔需要知呀
難聽啲就闗你撚事

所以你咪好似傻仔咁係到叫囉

排得前=某人carry，夾硬黎。

真係唔撚識 應該第一日入黎

叫乜撚嘢？你咪傻囝囉，躝啦。

笑死第一日

屌你唔做打手真係哂左

所以講多2句又打手

蕭xx連南亞細路都敗走就收皮啦

留咗咁多日都仲未用過個腦就真係狗也不屌是

你就收皮先啦

發咩脾4 呢到波台黎 躝應該係你

粒清都吓死佢啦 仲要連佢係邊位都唔知 叫人躝

又攞第二樣講，白撚痴。足波囝下下諗唔到嘢講就中意搵其他嘢扯入黎講，低質過地底泥。

波你老母閪台，依度體育台。

足咩波仔 咪撚講廢話啦7頭

你望下上面自己果堆留言講緊乜先得架
成堆留言都唔知你講乜春
吠左咁耐唔覺得攰架？

籃咩球 明明手波

係波台 你出去問十個十個都話係波台 係到扮大袋玩發圍呀

做乜？講2句又唔得？死柒左去啦
成班叫入籃波撚 玩具撚就得 俾個叫返足波囝 矮撚就嬲鳩 自己話人得 俾人話唔得

你吠完就死返出去啦仆街

波你老臭閪台呀，日日係度打J
其他人係順口先咁叫，你估真係因為你班足撚。
體育台呀，識字未垃圾西。

魯域斯基呢d鈍胎跑兩步都似關節炎咁款都拎nba finals mvp
玩具撚仲有咩好講

假膠就死返出去

你勁似d弱智仔 唔比你玩藍波 就發脾4 無人識就收皮啦 唔係以為講兩句on9野 有人記得你呀

你係咪傻撚左呀？一定要有人識？低撚能。我唔係你。

我直家鍾意叫波台咪波台囉
宜家你話哂事？上左連登幾耐？
出面個個都叫波台架啦
入左黎一日吠完就當自己皇帝？
睇你條弱智狗都係口頭勇武鍵盤戰士
唔想笑你 但係連個南亞細路都搞唔掂
就唔好上黎撩交嗌啦碌柒

解釋唔到支那籃球都排咁前就話人夾硬嚟
就算用返美國籃波嚟講
騎士贏唔贏到冠軍係睇猩猩王同艾榮表現
傳控大師拿殊就一個冠軍都拎唔到
傳兩下就同人講係團隊運動仲衰過小學雞識中學嘢就當自己天才一樣

垃圾連登毒瘤估自己真係好撚受歡迎，連登少撚左你班垃圾就乾淨好多。

你咪個少數垃圾囉 走啦講真

吠撚完就死返出去散步啦矮撚 短腳撚

係啦係啦 咁唔鍾意咪唔好上黎囉

體育台個名咪俾你班仆街搞臭晒囉

仲要唔俾人上黎 個台你架？我上黎唔到你嘰嘰吉吉，你班垃圾又係邊個咁巴閉。

走啦仆街 剩係識走住黎屌

所以話點解連登愈來愈低質
年中唔小呢d大戰post 足撚做咩成日要針對其他運動 稱呼一種運動玩具係好唔尊重 自己籃波 足波都有睇 唔撚知係到嘈乜 所謂反籃波既point 講到口臭 兩個運動唔同玩法 規則 觀賞性 如果足撚係要講籃球係玩具 即係好易啦 咁落去打番場囉 你地d足撚無辱得咪落場囉 證明到籃球好似玩玩具咁易 唔好得把口
唔好駁咩騎馬要識馬 我唔會好似足撚咁恥笑其他運動

你都有份啦，扮正字刑警，唔係真係捉人5p

你依挺仆街浄係識講，有起事上黎都係垃撚圾。

佢想有人識佢姐

我驚我地走左, 你體育台變死城喳

足波囝識尊重人就唔會俾人插，唔明點解要針對其他運動，好撚低質。

走啦，冇人想你班垃圾留係度。講到你班垃圾足波西好撚重要咁。

雖然我個名係足撚名 都睇唔眼日撚日嘈

講2句就係想人識，姓屈？

俾人鳩up兩句就俾人撚狗咁撚，加個sosad落去扮哂輕鬆咁真係好柒

死返出去散步啦死短腳撚，on99。

日日係度圍爐盲屌籃波，以為自己好撚叻。籃波又得罪佢地邊度？

支持踢走足球撚!

你千其唔好話自己係波台仔，南亞細路都淆底，比搶電話搶電腦都唔敢出聲。咁撚柒仲po出黎比人恥笑

救命 好撚柒呀

好彩我記得你條撚屌

講夠其他嘢未，最撚冇用係你隻廢狗。出去散步啦人渣
成班係中意老撚屈我冇辦法
唔想煩就係怕事
成個台最撚西嗰個算係你

挑，成班5p狗。

個個藍波狗講到自己兩米咁高連三個細蚊仔都驚

係咪要驚？

係走就快啦
咪阻住晒

世界大戰

我覺得藍波唔係玩具了
呢個乜撚嘢蕭敬騰先係波台嘅玩具

足波仔出到去俾人搞一樣係做垃圾。你地咁撚好打咁中意打咪去打囉

藍波黑洞 腳波波台
一邊一國 何必踩界呢Ching 🐋🚬

食屎狗冇嘢講搵嘢講

又一個自命明星入黎耍廢，好撚肉酸。

你望下個post 係玩具台啲人挑機 邊個惹事生非呀

你攞依個post黎講？笑撚死。你知唔知足波狗挑人機挑左幾耐？

唔知你係強国狗定台狗
反正你就係一隻狗

你吠完好死返出去，垃圾。

佢係一隻裝逼的籃波狗

玩玩具有咩資格理人地波台講咩啫
人地又唔係開post係玩具台

喂喂喂，係咪又扮正字刑警呀

假膠收撚皮啦屌你老母

蝗語都用埋
我為其他籃球撚傷心咋
諗唔到籃球撚要由你呢個垃圾嚟代表

我覺得你咁做真係好懦弱，影衰男人，你千其唔好接觸足球，玩玩具就岩啦

呢度好好笑,唔俾用大陸字,但又用晒5P字,屌,都係一堆垃圾

成班足波狗，出返去現實做廢人啦你地。

留左成個黑洞台俾你班blue ball撚仲想點

啲猩猩好惡 出口成髒

點夠你廢，比三個細蚊仔嚇走

假膠死彈返出去啦，又一個垃圾。

你班體育台畜生低質啲

唔可以怪香港人歧視南亞人👎🏼

你個廢人幾時死？次次講到搵唔到嘢講就拉其他嘢入黎講？

決定每日入嚟撚下隻狗
咁活潑嘅籃波狗好少有

講真 藍波本身就係班nigga用嚟訓練街頭搶劫嘅手段
唔知點解會有班人跟住吹奏

打針未？癲狗

足球界人多蝦人少
籃球界就一個on9仔carry全部

梗係打咗，唔係比你咬到一樣有病咪仆街

你死返出去啦

想屌醒你，做人咁鵪春成世都會比人恰

決定叫佢藍仔
藍b今日吠咗未

有時真係唔可以怪香港人歧視南亞人👎🏻 2

開左2

你係現實咪又係垃圾

blue波撚番玩具台啦

低能狗一隻

獌狗足球撚,唔該集體去玩具台,幫你地開左個POST

諗住開個圍爐post
藍波撚搞到一獲泡

籃球運動起於1891年12月21日，由美國麻塞諸塞州春田市[需要消歧義]基督教青年會學校（現今春田學院）體育教師詹姆士·奈史密斯（James Naismith）博士發明[3]。當時投擲以裝桃的籃子為目標，所以取名為籃球[4]。最開始的籃球運動所使用的球是足球（英語：Ball (association football)）

藍波註定低等於腳波

講垃圾邊夠你黎

笑撚死，咁都有得講

屌好mean
都話人哋淨係識NBA唔識藍波

我平時踢波屌到班木球南亞仔轉場的

好威呀，睇你邊日俾人打死先

人地認真踢完腳波
拎個籃同波玩下mini game 咋
醒下啦猩猩

驚9佢咩，好似你咁鵪春呀

你冇撚嘢呀，攞以前同依家講？

剩係識著草

以為獌狗代表所有足球撚
諗住講湧狗湖狗
但係諗起藍波撚邊隊組巨頭就撐邊隊
揀唔落手

點話點好啦，講到口水乾，你班垃圾係要老屈冇辦法架

我想講,獌狗D波玩具都不如

咁又係 係街邊玩爆船婆婆嘅細路又點會理舊玩具嘅起源呢

攞以前又唔得
攞World recognition 又唔得
屌淨係喺美國打嘅手部球類運動先計好冇？

MLS依啲養老聯賽勁過NBA

藍波撚頂盡都係十二歲係咁架啦

證明藍波人文化水平點都係差啲
唔係點會當班nigga係神

柒成咁，都唔明係點解po出黎比人恥笑

同cc台班垃圾一樣口頭勇武

你個撚樣就真係柒。
你收皮啦，我下次就識做
係當下冇諗到要做乜
你班撚樣就係度bin

幾時可以嘈到開2? 1001果個要接POST,唔係無人開

認真mode
踩低其他運動對你自身有咩幫助 比你係最受歡迎球類又點

你咪nigga囉 幾多日冇刷牙？

慳啲啦 比人踩到上心口都要諗？
自然反應嚟架喎

有時真係唔可以怪香港人歧視南亞人👎🏻 2

開咗

屌奶星，真係低，連nigga話黑人都唔知

真係點做都關你事

垃圾

文盲
黑人先做倒nigga

唔好怪我表弟

足撚就係識侮辱人

Haha 我準備開3

係呀死毒撚

你肯收皮未？

查字典啦柒頭

字都唔識多隻就抵比人撚狗咁撚啦
邊關你玩藍波事

贏左場交,輸左返工時間,值得咩

應該問你 死毒撚 現實又係比人恰

斯啫係你認為咁講冇問題嘅，不過係嘅，同你班尊重都唔識寫的垃圾講嘢係晒氣。

淨係識打煙炮嘅細蚊仔

有咩問題，好似你個死左膠咁比人恰到想心口都讓比人咩

所謂山中無老虎 猴子當大王

我地足球撚 係就係完季 談論小左

吓藍波都唔係運動
係玩具

垃圾西又搵其他嘢講，仲有冇低質啲。次次講緊一樣都可以搵其他嘢講，冇嘢講就收樣啦。

你係到屌哂老母就好高汁？

真係低能先做得出，諗唔到嘢講就夾硬捉其他嘢講

原來垃圾兩隻字係尊重
自己屌南亞狗學人講尊重

講尊重架啫，不過對你依啲垃圾用唔著

嘈撚住晒,唔使訓呀

我講野有根有據就低質 你係到發哂茅屌老母就好高汁
難怪你讀唔成書

不如每個台都開一個

其實好小學雞,都話上網勿認真

條友讀書唔成又做地產又做賣鞋又做便利店
難怪講野1999得嚟又盲字唔識多隻

又搵其他嘢講，你依人渣又低質到本緻

波台寵物嚟
鬆手啲ok?

極

陳偉豪都係做地產架咋

揾你老母咩
叫你比歷史同world recognition你就鳩縮

香港冇職業籃球聯賽tim
比埋香港都係輸

香港體育

早啲啪左佢啦 外人見到真係失禮死人

好撚搶口喎 我地腳波連馬會都認可有得賭 你地籃波有冇牙

又講依樣，真係冇嘢好講嘢黎講？

籃波無牙的, 因為佢係一個圓型呀

呢樣唔講得 果樣唔得
真係岩哂你地藍波本色

答歷史同world recognition啦垃圾

有乜好答？

好茅 講歷史又話拎舊野黎講
講南亞又話冇野講搵其他野講
典同佢溝通牙

歷史又輸
現況又輸
你仲喺度嘈乜鳩

藍波係咁架啦
掂手又唔得行下路又唔得冇冷氣又唔得

明明籃球咁斯文,點解成日都有受傷

藍波撚可唔可以派過另一個人岀嚟
呢個廢架
歐籃又唔識
又話睇NBA等如睇籃球
歷史又唔曉
歧視南亞人但係又要人尊重黑人

睇開日本高中全國大賽, 可唔可以接戰?

蜀中無大將 橙

好過佢啦至少
問佢皇巴拜有乜人
答我唔睇腳波

有赤木,櫻木,流川,三井

人地中六畢業都未必有 你想人地點喎

智偉 泰萊 志強

我覺得睇過男兒當入樽已經叫好俾面

門口狗 係到就威
出到街連南亞細佬都驚

問題佢喺度都威唔倒

死毒撚拎存在感[/quote]
[/quote]

report咗比連狗洗版

巧經經牙禾

蕭xx又敗走左啦？鍵盤都敗走？

似係

柒到成個醬仔咁

系米比老師收左電話牙

行街見南亞人
喺廁所匿埋緊

成撚日玩壞哂啲玩具

最衰都係巴禾
佢真係啪咗
個玩具半日都冇

見倒呢類型嘅post
都覺得好有娛樂性
睇咩波啊
睇你地嘈交重好睇啦

Ching岩牙

蕭xx個人都好有娛樂性

撚狗>玩波

隻狗死撚咗啦

去緊隔離街網吧開電腦上黎

所以成日話除左醬囝 邊到搵咁堅固嘅玩具

有冇人幫隻寵物報驚？
我懷疑佢比蝻搶左電話

第一頁仲好撚串 做咩唔見哂人
要睇佢地死鬼老母？

足球撚網路欺凌

Agger

講真，腳波本身就係班廢老用嚟散步嘅手段
唔知點解會有班人跟住吹奏

腳波就無組巨頭？巴拜皇係咩

籃球喺全歐洲呢邊除左西班牙有多少少人打外都無咩人打或講. 足球就唔同. 全世界都有人講. 足球仲有10幾個夠大嘅聯賽. 籃球西就只講NBA. 有錯請指教, 籃西們

On9 仔. 返屋企食蕉啦. 人地講緊體育台d post 啊. 你只睇一個league 點夠人地睇10 鳩幾個league 開post 開得多啊. 你老母唔睇波計數都好過你啦濕9

識左咪有得喺體育台開多d post 咪唔會比d 足球post 洗板囉. 計好條數先出黎串人啦青頭西

唔知喎. 我黎呢度諗住火上加油, 跟住食花咋. Linhkg 唔係咁用咩

有直必腸

真心一句 藍波撚成日講個個dirk
唔好講拿姆 小豬呢d元老級既足球員
可能係德國湯馬士梅拿仲出名過佢

返緊工 陣間收工你地就pk

得個19歲頂多咪上得個3年 學人扮老屎忽

藍波撚連90分鐘都跑唔到 梗係不了啦

呀 係喎 因為室外冇冷氣丫嘛

藍波撚咁快收皮？

猩猩們好躝番去玩具台

躝你老母咩腳波狗，人多恰人少以為自己好撚威

人多我都唔想嫁

😂撚爛哂啲藍波玩具我都唔想架

Sor lor 鬼叫你認受性低咩
人數少過足球迷
點解仲可以寫得出體育台係屬於籃球嘅

屌你啦，告你虐畜阿拿，猩猩好似係受保護動物，好似係

垃圾籃狗又發花癲

成班猩猩成玩具真係好可愛

記住比條蕉佢，如果唔係陣間din 起上黎，就真係成個撒亞人咁架啦

做乜冇哂聲氣既
本身唔係屌得好爽既咩

蕭xx又遇見南亞細路？🤔

屌 比下面啦 波台寵物黎 下次唔好反咬主人啦咁多隻猩猩

冇玩具玩

Blue ball撚呢

主客場都輸

籃波撚：人多恰人少

事實係人多猩猩少